大撚獲，有冇人發覺脆弱雞翼低質左？

大隻左 但啲肉實左 唔撚好食

仆街了。。。

真係食得出唔同左 你搵日去試試先

呢排食嘅比之前食嘅 唔知點解辣咗

福氣黎架
喜悅吧

我都覺

9成要遮雪味/霉味

依個唔覺

細隻左

係

好咸

中資

換左唔係巴西貨？

食開香草辣雞翼

好似泰國

係囉 我以為係我錯覺

係咪包泰式辣醬唔同左味咋

前幾日食發覺啲肉質冇以前咁滑 特別係個槌

嘩屌
我仲以為俾錯啲低質脆辣雞翼我咋

少左肉汁
以前會漏出黎

貴左之後好少食了

睇個樣 樓主果兩隻唔係即炸 擺左一陣